散水撚真係好正

琴日屌人邊個留就係鬼
今日屌人邊個阻人上機就係鬼

散水撚好波

五毛狗 上一頁

辛苦你瘋狂帶風向

P牌仔收皮啦

聽日就會屌去機場既就係鬼

好過你班冷氣軍師 係人屌唔係又屌

好波

屌散水撚=五毛
屈人唔駛本
無敵

辛苦晒啦阿蛇

如果我係呀蛇 都忍唔住偷笑緊

散水撚唔撚認錯個下好野

真
成班細路撚兩撚就分化

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

不分化，不割蓆

影響觀感係真，但要取捨，我覺得喺唔夠人嘅情況下阻人上機達致停飛重要啲。

大家語氣好少少～

仲要話屌佢地係分化
過多排應該會話屌狗都係分化香港人

好心成班冷氣軍師 散水撚
出少句聲當幫忙

試下再屌勇武啦 下次仲有冇人出黎？
笑死我散水撚

起底 負皮 不推文 下一頁

駁唔到就負皮

Show Blocked User - 肥婆死全家

屌你老母啲藍絲求撚其打段野加張九唔撚搭八嘅圖就可以屈鳩你
黃絲就要辛鳩苦咁狂搵原片,原圖,專家做證明藍絲係做假

其實大家條底線可唔可以係咁二set返低些小，文宣內容加少少老屈野落去我覺得都不為過，對家都玩撚到咁盡，我地仲要係到堅守啲所謂乜撚野原則底線做乜鳩

其實真係抵班藍絲咁撚串，人地啲信念真係硬撚過鐵柱，屌你老味就算黑警殺鳩哂啲黃絲佢地都唔會割席唔會有底線，黃絲就仲要係到分級數，做任何野都要照顧哂所有人嘅接受程度，哇我屌仲難夾過夾band

各位接受程度高嘅抗爭者多啲嘗試下向身邊接受程度低嘅淺黃宣揚下深黃嘅思想

文宣圖/影片我覺得唔可以再停留喺解釋事實/陳述事件嘅級別，可否試下整一啲強迫淺黃思想升lv嘅文宣餵落佢地把口(唔識形容希望有人明)，等全部黃絲都可以思想同步

繼續屌鳩前線啦 傻鳩

P牌仔做過啲咩呀你

事實 真鬼 真心膠助長恐慌

再用一百個理由合理化
好似平時都唔fact-check
現場就賴上唔到網 做唔到
3g又唔轉 乜柒都唔做

阻下人就話係鬼 你阻人返工就唔係

無人會理佢地

叫下口號 人哋真係會幫你咩

唔好推post

散水撚同左膠一樣 唔做事屌鳩人

分化狗即block

係咁話人係鬼 唔係對等咩

塞鐵撚，返去屌鐵啦。

你哋屌人係鬼呀 分化明明就係你哋

幾耐啦 傻鳩

人多自然癱瘓到
無論如何不以自己肉體阻擋旅客
班機取消佢大條道理收賠償
但你阻到佢上唔到機係佢自己賠
會令佢地強烈反感
甚至回國後喪屌示威者
我地而家要爭取國際支持
有人試圖阻旅客
請溫和地解釋點解唔應該呢個時候咁做

收工過緊嚟
一陣見

問題係依加人少 就要做野

你咪又係係到屌

幾耐諗埋D 劍指平民，只會擾民而無效既野，都證明只係傻鳩。
返去屌鐵啦傻仔。

塞鐵個時唔見你哋屌 阻人返工

唔好推呢個

分化撚
blocked

你哋班散水撚做錯事 唔認錯 今日仲係到屌阻鳩人

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

人少做宣傳
人多做癱瘓
無衝突
入緊嚟啦等多陣

一早屌左你班垃圾，勇者憤怒，抽刀向更強者；怯者憤怒，抽刀向更弱者。

死屍ac 叫人唔好推 自己諗

尋日射撚左TG 今日去都唔洗去添啦

唔該繼續增援
人一少, AA就會叫人靜雞雞board

樓主唔好屈人啦

我尋日同和你飛果幾日都係現場

我反對散水唔代表讚成阻人

我地係塞爆機場

唔係阻人活動

咁樣同塞鐵撚有咩分別？

塞爆地方都有得賴下

阻人活動就一定失民心

最少人地唔同意建都有解釋到原因
但樓主最撚有貢獻啦 剩係識分化
要割蓆一定割撚晒啲分化撚

咁有冇射呀 67

班機取消,D旅客唔GUR都好,保險都有機會賠
直接阻人上飛機,邊個賠
尋日見到好多因為CANCEL而留機場嘅旅客多數都體諒
我諗呢個真係兩回事黎
真係要人多先做到塞
入緊

狗都冇隻出黎 射閪咩

屌鳩你就分化呀 咁你班散水撚係咩呀

所有人入嚟機場啦 塞爆又好阻人又好 都唔割蓆呀

自己散自己水 點有狗

不推，負皮，上一頁，分化文，狗閪!!!

解散軍有道德高地 點都唔會輸

引戰撚 收皮

請善用不推文回覆

尋日呢個時候散水撚
今日呢個時候屌人阻人
大家唔係又中伏下話

收皮啦 屌鳩散水撚都可以話引戰
你哋就真係引戰啦 散水撚

尋日屌人走
今日屌人塞果D又係咩物種

咁明顯 成班都唔知真係白撚痴

我尋日都屌散水撚
但今日阻人上機一樣要屌
你話人少癱唔到機場？
人少個陣咪主力宣傳，主動幫下旅客
到放工時間 等埋我地班收工撚咪塞囉

但你主動出擊阻人只會令遊客反感
架飛機夠鐘照樣會起飛 到時全世界都只會屌你而唔係屌個政府

呀蛇真係好， 咁就有OT錢收

咪同一種人 不過用嘅理由唔同

忍下啦 有邊次唔係咁
次次都捉鬼隊 唉……

我係啊sir都知係連登打下字就散到人

樓主開po 到而家都全力mon post

散水撚一日唔知錯 永遠都不會成功

[緊急分析]法！不！責！眾！

我係機場好得閒

咁同散水撚有咩關係
尋日屌人走又係散水撚

收嗲啦五毛狗, 唔分化唔割蓆唔屌鬼, 五毛同狗除外

所以咪話你哋啲人工易拎囉

我都唔明有咩關係

我係屌人阻
唔係屌人塞

不割但唔認同少人都去阻人上機
依家大把位俾對家入

鳩屌人散水撚冷氣軍氣會唔會分化得仲勁

好似係你哋屌鳩人 阻人先

唔喺機場嘅手足係時候打電話煩航空公司扮乘客問應唔應該出門口。表達好不滿，去到機場冇得登機點算。將責任賴晒落航空公司度，訊息不足，不負責任，令航空公司向機管局施壓盡快關閉機場。

你哋屌鳩人阻人 唔分化

對家將事情 調轉都得啦 仲同人講理性

起我底睇下我有冇屌鳩人阻人囉

連登就係散水撚
你第一日上黎咩

所以咪要屌

阻入境比較好 香港有危險
（有條道理叫佢地唔好黎）

笑撚死

散水撚又關鬧阻人咩事? 勿推分化post!

頭痛
快諗方法處置d帶風向者

你哋唔屌前線咪唔帶囉 冷氣軍師

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

同琴日一樣五毛狗同一時間做野
成班連登仔傻鳩黎

推

好心連登仔用下死人腦

屌多啲屌肉緊啲， 世界更美妙

散水撚一到咁上下時間就搵野帶風向

唔屌下你哋 你哋個腦唔識轉

起下底都知樓主玩分化 block7算

推呢過 不過就唔幫樓主推post 啦

係真 阻人上機都屌

我唔係講你個post
我指依家睇post睇到頭痛

你屌鳩人阻人上機 就唔分化

記得善用不推文回覆呀

推
琴日開post都俾人惡意負皮 幾分鐘升左百幾負皮

分化撚

係真已fact check

中計！ 笑撚到我噴水

我個post 一半一半

連登仔唔用腦

先block 你p 牌

分化撚又出黎
拎3毛好走啦

負評block上一頁

等多陣唔得嘅
唔爭在多一兩個鐘

樓下唔係三毛
係太撚嬲
同我一樣
你班政治潔癖太嚴重
衣家就係要渣住政府個春袋
我地衣家唔係要宣傳
宣傳佢回國幫手打中國？
唔好咁天真

樓主唔係三毛
係太撚嬲
同我一樣
你班政治潔癖太嚴重
衣家就係要渣住政府個春袋
我地衣家唔係要宣傳
宣傳佢回國幫手打中國？
唔好咁天真

下年先爭取民主啦

叫唔好塞個班
我問你今日全日係邊撚到

成班勇武俾人拉哂 你哋仲係到屌真係白撚痴

以後你哋自己入機場玩飽

屌鳩人唔好阻 唔撚係分化

好呀 你哋咁鍾意做軍師 你慢慢做

講好咗機場係和理非
點知比班勇武騎劫
之後仲要屌其他人

勇武衝衝仔

你班人真係天真
我地已經拎條命出黎、拎前途做賭注
已經有500手足比人拉左、仲要在乎你班政治潔癖撚
癱瘓機場就係咁簡單

咁都叫騎劫？
只係用更少既人做到你地琴日做到既效果咋wor
日日都咁咪唔洗你日日罷工黎塞機場囉
咁叻唔call返一萬幾千人黎塞爆機場咁我地咪唔洗行動囉

好阿
多謝支持

你哋慢慢玩
聽日只會更加少人

今日4－6其間勁多p牌post 大家心照啦

走啦P牌仔

主場
衣家塞住唔比人登機就叫勇武
你太睇小勇武手足

原來塞住人地個班就叫勇武

收皮啦 分化撚

善用起底功能

樓豬一加入就狂屌Admin, 早幾個月撐慕容公子

你係咪傻架 你機場搞啲狗囉正牌收你皮 咪害死手足啦

扮下傻膠撐慕容 你就當真

啱啊叫下口號算啦

善用起底功能

［緊急］聽日814要繼續 直到林鄭回應

慢慢同自己解畫，一開始又屌住上連登柒撚到傻
已Block

借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

起埋我底啦
我衣家就係機場

你至少理下人地旅客感受呀

問題係你阻人上唔到機無得賠好慘架

阻支那同撐支那國家嘅人 我舉腳贊成

咩都唔關我地事
我地目的癱瘓機場

今日觀感好唔同

外國人尋日會見到嘅係好多人去左機場反政府 最後多人到逼爆埋機場要停飛

今日佢地見到嘅只係有一班激進示威者阻人飛

負皮唔推po

分化撚
不推文
上一頁

可能佢地緊張左少少，語氣重左少少，但佢地都係想比下意見姐，都係想呢場運動有以有個正面D既形象姐

至少係咪應該善待下啲旅客 安慰下佢地呀

你咪block 囉 冷氣軍師
講就叻 做就碌撚

蠢人真係唔適合 革命

起完底 呢條友鬼到
琴日到今日都仲屌緊散水撚
已block

唔屌唔知醒

連續幾個post都見到依隻肥婆帶風向
收手啦好嗎
五毛狗

邊個五毛大家心知肚明

下一句一定屌我P牌
你咪屌囉五毛狗

P牌仔唔好咁多嗲 ok?

係，發現左你呢隻5毛狗